 Sel 22mal September 1872. Kaebas Jürri Kukke et Jürri ja Annus Waddi temma Kartohvli augu peal  hõllet  ärra wõtnud.Kus läbbi temma Kartohvlit märjast sanud nink weel tedda sõemanud.Nõudis Jürri Kukk, Kui auku täis Kartohvlit kos 14 wakka sees peab ollema 1873 ärramäddanud,siis Jürri ja Annus Waddi sedda temmale teiste Kartohwlitega ärra tassuda. 1. Sai Annus Waddi ette kutsutud. Kes ütles, et need hõlled mis Jürri  Kukke auku peal olnud temma ommad piddiwad ollema. 2. Jürri Waddi kostis et ta olla kül need hõllet Jürri Kukke Kartohvli auku peal ärra wõtnud, kedda Maddis Saar ja  Juhann ka näenud. Kohhus mõistis: et Annus Waddi peab,kui need Jürri Kukke Kartohvlit Kewwade 1873 ärramäd tand 14 vakka Kartohvlitega ärra tassuma, sellepärrast et temma läbbi kartohwlit märjast saanud.
                                                                                Maddis Waddi +++
                                                                                 Märt Piiri         +++
                                                                                  Elias Kubjas    +++ 
